你問我答系列 一齊四年就後分手

問咩都可以 只講事實

Why ar

感覺如何

一齊5年分手都係咁啦

因為價值觀問題嘈左好耐都搞唔掂 最後選擇分手 其實分手嗰刻我都仲係愛緊佢

因咩事?

你又衰咩

你大你女朋友幾多

本身有無計畫定結婚

因為習慣左有佢 成日都諗起佢 但可以佢唔再係我身邊

我好幼稚喎，好似係

大佢一年

我都就快

做咩咁睇唔開呀

有冇中出過

點忍到咁耐？

冇 嗰陣好撚愛佢 日日上佢屋企 佢都暗示哂 但我都係冇屌過佢
我都懷疑自己性冷感

家底差距 人工差距

其實係佢忍我 多過我忍佢
所以我都答你唔到

同路人 又係價值觀問題 但都仲好愛佢 佢就快去exchange 番黎就真正冇機 共勉之

家底我應該好佢小小 佢私樓 我就私樓加兩棟樓（大陸起）

人工就差唔多啦

你分左手幾耐？
3個月後你會後悔

條女係咪處

唉
真係唔係相愛就可以一齊 有時價值觀真係搞撚死人

邊方面嘅價值觀